《那些我愛過的人》涉嫌抄襲HKTV《童話戀曲201314》

又係結婚當日癌症病發死